覺不覺大家香港人為左班鬼佬係到屌晒老母又咒人全家有d 古怪😳

值得為左班白皮豬死nigga 傷和氣咩😂